猜一職業

齊齊猜謎語!

他們會吸毒，會虐兒，會佔官地，會偽造文書，會潛建，會貪污，會打同僚，會向上司寫恐嚇信，會強姦，會影裙底，謀殺，叫雞唔比錢，賭錢賭到破產，見到大人物就奶鞋底，見到黑社會就鳩縮!

猜猜一職業!

呢個唔係職業，係動物

->

烏鴉？

唔準侮辱動物!

E 咁易估架

唔係李斯，係香港警察

低等物體？